唔該你哋停止捉鬼！！！

畀你哋捉哂啲鬼又點？
只會個個人睇直播覺得我哋濫用私刑

咁不如一遇到有可疑嘅人就篤佢出嚟
等全世界都知佢係鬼
但全世界都無人郁手
咁隻鬼就自然會走

一有人郁手就篤埋佢話佢係鬼
咁樣就可以分到邊啲係真正自己人